中国国家主席習近平表弟被澳洲警方調查

澳洲媒體披露，中國領導人習近平的表弟齊明被發現出現在一架涉嫌洗錢的屬於皇冠賭場的私人飛機上。他被揭在賭場一年花費幾百萬美元。

根據自由亞洲引據澳大利亞媒體的報道，習近平的表弟曾出現在從事賭博並涉嫌洗錢的私人飛機上。這一消息源自『時代報』、『悉尼先鋒晨報』以及澳大利亞電視9台獨『60分鐘』。

據指出，《時代報》、《悉尼先鋒晨報》和九號台的《60分鐘》聯合製作了一期號稱“撼動澳大利亞根基”的調查報道，曝光皇冠賭場幕後運營及中國影響力問題。皇冠集團大量內部文件和檔案顯示，這家公司涉嫌從事洗錢並與中共官員之間有密切關係。

澳大利亞警方據此曾在黃金海岸搜查了一架涉嫌洗錢的皇冠集團的私人飛機，目標是皇冠集團的商業夥伴並染指中共的男性嫌疑人Tom Zhou。卻不期然在這架飛機上發現與之同行的還有習近平的表弟齊明。報道還說，齊明和Tom Zhou關係密切，兩人多次乘坐私人飛機出行。

2016年10月，16名涉嫌賭博罪的皇冠集團成員在中國被捕，2017年6月26日被上海寶山法院分別判處9到10個月徒刑，並罰款862萬元人民幣。但是澳大利亞廣播公司2017年的報道稱，“被關押在中國的十名皇家度假村員工已經被釋放。”

2014年9月21日，在『解密習近平家庭會議』一文中，明鏡總編輯陳小平曾對本台表示，“齊明被抓，常委們既不知情，也不是按照什麼法定程序抓的，而是習家會議“一致同意”搞定的。”香港『前哨』也曾報道，習家的家庭會議是由母親齊心主持的。當時中國媒體曾有過習近平反腐六親不認，大義滅親，就把抓表弟齊明作為例子。但是這一消息中國官方未曾予以證實。

澳洲又有前外界官比人捉

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

時間無多，政府拖字訣，想我地自亂陣腳，行動規模必須升級

將自己親人放係敵國, 再同敵國打係咩玩法?

八國聯軍可能太遙遠
近代以為d白人真係淆底
而家人地集體開波

質子，即政治人質。在中國春秋戰國時代，諸侯國之間為了互相取信，會互相交換人質，稱為質子。可以是任何貴族，但為了取信於對方，通常是君主的兒子作為質子而質押於他國，秦異人就是一例子。除了以平等方式互相交換人質外，亦有當弱國有求於強國諸侯時，就出現單方面送出質子的情況。

[請廣傳] 抗爭=有糖派，有風打，有錢收：民建聯倡派糖，葉劉建議派錢